覺唔覺得德甲成撚日炒領隊????

利華個舒密特比人炒左

意粉隊巴勒莫先係最癲
有個領隊帶左3場就比人炒左
好似一季換左5個領隊

個班主而家唔玩，無呢枝歌仔唱嚕

德甲球隊太反覆
上一年頭四 下一年有歐聯踢就連頭六都無

其實史雲斯咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降班

之前仲對你咁好, 又比施古臣,諾頓同卡路爾你地.....飲水完全唔思源

而家只希望候城加油......佢要護級的!!

回錯牙sor

古道連當年好似n出n入巴勒莫